+++
title = "Партия в D&D с Женей и Оксаной"
date = "2018-10-14"
image = "img/fronts/black_fang.jpg"
+++

<!--more-->

Провели небольшое приключение с двумя игроками - Женей и Оксаной.
Приключение было историей знакомства их персонажей и происходила в прошлом. За эту сессию ребята успели набрать второй уровень и крутых шмоток, которые пронесут в основную кампанию.
